麻煩2019入左 PolyU SD嘅入嚟

我入左A1 product design，想報ocamp但報個日唔係香港，有冇巴絲打識人可以幫個忙？🙏🙏🙏(想玩細o同中o)

推

再推

推推推

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！120速龍已進駐消防局！

去唔到咪算囉，唔去都唔會話識唔到frd

想搵下人guide下，因為設計好多都係group project

就係因為多group project先冇去嘅必要，而且會有好多國際學生，佢地通常唔會去ocamp
真係想去嘅話係fb直接搵搵sd支莊dekatria

好，謝謝